德國出局

紐亞 你諗住點面對德國fans

射極都唔入

觀眾席 球員席 草地 都一陣死氣

大家都傷心欲絕

唔用達仔抵撚死

咁都比韓狗贏

無得睇鼻屎佬食鼻屎

No Germany

第一球咁近

究竟成場波 德國踢緊啲乜

有咩舒服得過望住班徳狗縮晒入老母個西，連門口都唔敢出一步

見法國笑鳩你就話法登機，見ikea笑鳩你就話ikea咪又係登機，阿根廷又話人就登機，巴西又登埋機

係呀其實屆屆世盃都有31隊要登機嫁啦，但人地出線隊點柒都柒唔撚過小組包尾囉

包尾廢柴真係有樣睇，咁簡單既道理都唔明